國安法只係豺狼享用獵物時用嘅刀叉

本來豹狼茹毛飲血 都食硬你

宜家巧立名目

用法律煮死你

就好似禽獸扮紳士 學用刀叉 學餐桌禮儀 鋸扒食西餐

等其他人類覺得你隻豺狼無咁暴力

但其實本質都係一樣

而作為獵物，天性一樣都係會繼續反抗